如果我係孤兒院 一定比人第一個出貨

伸延閱讀
我Emilia想問依兩個女仔智力加埋有冇20？

iq愈低愈快出貨喎=.=

55
大家可以出返去

唔明